抑鬱撚入

除咗食藥，
有咩方法可以好返，
可以令自己對生活重拾熱情？

留名學野

咪撚害人啦屌你老味

已經有

push push baby

我都想知

抑鬱人士要消失 點先可以幫佢出翻黎 覺得好無助

無，真係無，食藥都係阻到一陣，成個人好頹好累好呆

買波買馬買股票是但一樣 真心

收聲

聽講副作用好大

收皮 唔賭

摺埋唔好出黎放負

冇出嚟放負
好努力想變好，屌你老母

留明學嘢

真心有用
起碼訓醒第一件事會係打開手機望下今日升定跌同諗下洗唔洗trade 而唔係望住個天花板諗究竟我今日為乜而醒

永遠活係寂莫中

Ex好似有 有D 徵狀
我都好想知點支持佢

做運動

跑步 游水

lm